[角球之鬼] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

Lm

Willian#2023

lm

咁你買vvd返嚟咪唔駛練囉

建議呢張要pin

Team News:
Tomori下周復操
Kovacic受傷 今場缺陣 下場50/50

咁多位ching都屌錯防守教練
原來係練都冇練過

下年買夠兩個返黎
咁就雙重保障啦，哈哈哈

上季沙利係咪話有成20 幾款角球戰術

屌

界外球

毒毒比人bully

以為職員球員自動波識守，點知成班要人餵咩都唔識，踢咗32場都未醒

職業*

而家係譚狗 四大中堅呀 唔捉撚住隻腳教都唔得啦

角球戰術黎講，咁多年真係得一球角球係有戰術feel，
就係入曼聯個球，激到普巴跳起

角球都有
Sarri就係話每日重重複複練都做唔到佢要求
同埋班球員唔夠高

姐係有機會有進步啦

Ok strong hold big 4

All mitchy brain

我車後衛iq加埋有冇150

會唔會真係班友太廢

tonight big game

拿記好高咩
拿記咪又係前場三條矮撚

講緊英超啲濕鳩大舊佬

Welcom Onana!

究竟係邊度話過有埋kai 就top 5
睇左咁耐車post都無見過
被人老屈完再叫我地面對現實

Welcome Joe Hart!

應該睇左我地乜柒都話買kai個啲對話 話買左後面坐係到都得個啲
不過唔緊要 我而家講
有埋Kai 唔只top5 要做就做top1

陣中球員聽到呢幾句到底會點諗，會嬲想發奮都好正常態度正面
而家撚伯擺明話俾班契弟知啊叔我以前同成班legend 踢，個個自動波練都唔使練
而家你班柒頭小兒麻痺咁

屌你同49000認真
不嬲我地狗竇都係9up內戰啦，阿post 就圍爐，痢post 就鬥on9，鏝就冇人，獌就屌下個大陸仔傾下波咁

到今時今日仲ff 有一大班人會因為bno平權而會移民既人究竟訓醒未

原來係撚狗唔識教波
開始覺得後防係無辜了

今個暑假唔該搵閘練斬波
其餘嘅練死球

笑撚死，陣間被人針返轉頭

好心唔好早打飛機啦贏撚緊咁

咁撚串做咩鳩姐

睇下阿狗個POST名

搶口POSTER

阿狗本身實力可能都喺狼之下

狼D防守幾好

成日話班球員唔夠高
而家大部分角球死球係啲zone 空撚晒比人頂，唔係比人壓住頂wo

撚狗唔入香港政府做嘥鳩晒

其實身位可以彌補高度不足
屌你老母仲用緊區域聯防呢招守死球
死球角球次撚次走甩人
呢班垃圾防守走位同意識咁撚柒廢就死返去玩人盯人啦
起碼跟到貼一貼就算頂唔到都有壓力等對面無咁易起到腳
唔似得而家放空曬比人任頂
對維拉嗰場個撚個眼神防守比人補入
上場就迪鳩柒走位唔識裝越位

#Willian2022

我地買完kai 真係屌打皇巴拜

換左4大中堅先再講

林狗肯出安仔使輸比拜仁
話係top10唔過份，下年加多3個新血，top3差唔多

下季不敗破100分奪冠都唔過份

係打j就38場連勝啦

迷信撚要上水了

無啦啦官網個app彈出黎話contract update
我以為已經永續左安帝

諉過於人林伯特

Man mark一個跟一個 踢職業波做唔到都好大獲下

今晚冇佐=撚狗快躝

譚狗含家剷

球壇黃碧雲

鷹好似講過強隊多數用區域聯防因為唔洗練

好在已經水左兩條友上賊船

4大中堅不嬲垃圾，你睇歐聯對拜場波，3球波都輸中堅。

慘在下下走漏頂波果個

歐聯rj同azp果邊先重災區
比a.davids狗咁撚

瀨沙狗瀨高度瀨個龍
以前唔駛練死球 而家就唔練
問題出現自己唔檢討 改性瀨啱哂

正常一個踢英超既後衛 應該要有好既防守 企位 預判
而家變左 控到波 ，傳到出去 ， 手腳協調D 都合格

好似杜狗 ，蘇狗 呢D 水平 ，早十年 根本英冠級數

撚完未到即刻致命，最慘係啲中堅企位，失哂位，單對單又標出去比人傳中 VVD值錢在佢唔會標出黎，制空能力又羊哂，可惜市面上再無咁既中堅，撚狗唔諗防守問題，比你擺大個頭買埋kai, 都只會係爭4隊！

係 易用易夾

續2年肯簽？

利華古遜新星哈伐斯（Kai Havertz）今季為球隊在各項賽事攻入16球，其出色的表現贏得豪門皇家馬德里和車路士的注視，正當外界猜測這名德國中場情歸何處的時候，其隊友韋恩迪（Wendell）就透露車路士將佔有優勢：「哈伐斯的夢想就是征戰英超，他一直有這個願望，我認為他往英格蘭比賽將會取得成功。」

Welcome Kai !

熱呢

其實除咗傳過捷狗同飯狗之外，仲有傳過邊個後防球員，呢兩個好似得飯狗成數高啲

球球都係斬遠柱set中間

Fabrizio source
國米願意出不多於20m收購Emerson

同一個source
Chiwell首選
Taglifiaco Telles替補方案

唔出奇
佢試左幾個月水溫
都未收到明確既offer

我講緊係未有其他球會肯offer 3年

第二隊都俾唔到三年佢啦
留喺度兩年之後要算啦

Odoi今晚出？

係咪zouma會走之後買飯狗？

已經唔記得Emerson幾錢收翻黎

20m就accept啦
呢啲三線意假貨有人出錢買都偷笑

係咪20m

35m?

原價

Moses 前景唔樂觀

國米已收購Hakimi
陣中仲有Ashley Young
同埋干sir愛將Candreva

無discount一定唔會買
近排d news 講緊Moses agent嘗試向土超球會自薦

原價甩到艾馬狗，Marina又贏

20m good

乜唔係仲有Digne?

moses終於come back!!!

你老味 賣呢堆廢柴仲難過買人

20m 都deal嘅

都正常

慘

麻煩Psg拿拿林買左happy同baka先

最強廢柴飲水放到完約

20m Emerson即deal la
明顯佢踢唔慣英超
psg 快買zouma baka 65m 即deal

今日係街發現，唔知咩黎

摩西當年都係英超過人王

好撚on9
你又唔係咩大人物就自我醃割先

依家出果d愈黎愈睇唔明

意甲過人王

飲水 = marina職業生涯最大挑戰

我記得當年傳過巴想買摩西斯

好老實講 人釘人角球其實唔係咁簡單
好似上場對閪咸 對面一條直線分開走 人釘人永遠會慢一步
最理想係要區域防守中間同後柱 前柱人釘人 同埋要有潛意識去追個高波頂 唔係種死等波

不過上場要譚守近柱已經知sense都冇

好多人打緊j
香港人好有智慧好高iq
中共吹我地唔漲

難啲囉，咁既年紀
我係佢就叫高小小個價兩年約照殺
左搬右搬，家人都唔慣啦

今年土超我諗10m已經天價

有時我都唔明
點解今時今日
香港人仲有法例吹我唔漲嘅諗法

快撚d清埋巴卡同飲水兩個干爹遺產拎錢買人

本身佢都係9m 簽

我都想知鍠狗有冇打算搶

連登仔:出去行街商場唱歌冇犯法驚乜

出面有個Post話有自稱黃但咩都唔做
遊行唔去，文宣唔做，之後仲食藍店美心
俾人話鬥黃條間線退到就嚟共產黨員都係黃
仲有人出返篇"鬥藍"文以為好有趣
撐中共同港共邊使做嘢有行動

得連登仔咁諗

佢地中場夠人啦

本來鍠傾好咗vdb, 最後都無錢唔買
但係賣咗hakimi唔知會唔會有返budget

屈狗復賽後廢撚到咩 如果咁都輸
就執柒左去啦

泛登大台你期望班人智商可以有幾高

閪咸復賽兩連敗

撚狗躝未

希望佢今晚就收大信封

你特登整個醃割版然後逐個po喺度po做乜9

唔知今晚出巴鳩定佐

12月兩場般狗閪狗

次次出街入間餐廳前查清楚係咩取態
原來食藍店都可以係黃
屌足人成年冷氣軍師
到而家咩都唔做淨係出吓Story屌狗都可以好黃

光復香港 時代革命就光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路就香港獨立 唯一出路
又唔係叫你喺狗面前大叫
上網都唔敢打，仲學5:0改啲垃圾諧音口號

仲有勝愛派對

就係驚呢樣

就算依家行出街 舉張白紙
都會俾人拉

就係咁荒謬
打擦邊球同over my dead body堅信法治有險可守有乜分別？

如果篇嘢係真心：睇完就算，最緊要做好自己
如果篇嘢係分化撚：睇完就算
結論：連登嘢睇完就算

咪係，喺連登都要用醃割版，仲要整埋啲咁嘅設計，搞到有啲密集式恐懼症

依個真，最憎ig屌狗撚
又唔出黎

高iq香港人：我地洗撚驚中共禁聲，5201314!!!!
中共：

尋晚喺黃碧雲個post咁講，即刻俾人話我唔理手足生死有得佢地坐監

驚就唔好叫，唔驚就叫，就係咁簡單，一路笑鳩OMDB一路用緊香港法治未死嘅思維去諗住走法律罅，只係自我感覺良好嘅行為

啲大人物笠水我理解
星斗小市民po個私人ig都變達文西密碼

因為佢哋只係for fun唔係抗爭
抗爭娛樂化係黃絲死症

上連登仲要係狗竇打句光復香港都唔撚敢學咩人抗爭

安仔

Lamptey 正選

自我閹割仲以為自己好醒咁

Rudiger上德國sky sports談論Havertz

-大概話Kai好波 第一次係國家隊同佢練波 令佢"wow"左一聲
-私底下有聯絡開
- 好有天份既一位球員
- 想佢加盟車路士

屌那星, 踢好d波先啦

叫到kai 黎 就可以轉行做agent 了

Kai

Come back pls

入紙上寫字樓做算啦屌你

迪加不如轉做agent算啦

Rudgier是真傳奇

平心而論
Rudiger的確好過班球探
識踢波
有人脈
有機會近距離觀察目標
日常接觸目標
了解目標心理質素
實戰測試目標

每一範都完美班濕鳩呃飯食球探

Agent!

今日禁光時就一大堆懶係醒嘅同音字數目字，當聽日禁埋五一又可以變咩出嚟？當有朝一日連「香港人」都禁埋，要用「大灣區人」，唔通又用一大堆同音字嚟自我閹割咩

上場小兒麻痹咁撚樣

a.cole terry alez ivanovic

vs

azp rudiger christensen emerson

除咗踢波根本100分
跳舞又勁

用佢角球輸多一打

永續迪加了
好似費拉拿咁唔出得場
都可以做我轟德國公關

屌佢老母 零晨三點睇垃圾車

我見d訓練片
大部份時間都練捷射 遠射
我念要請隊長做教練先攪得掂

Telles 未firm 去PSG?

教到av就快降班

橫掂都係黑短人mark vvd

遞紙申請轉做文職算啦

其實豬sir係VVD剋星嚟對住VvD次次都做到下野

叫埋kai 嚟 佢可以躝了

建議早抖

今晚賓科又會上身

唔洗上身
波都未必射到
繼續sorryball

psg續咗kurzawa

唔好出大袋
接近零作用 完全hold唔到波又搵唔到機會
反而上場切出黎 hold到下波

廢人切？

魯狗 = 樑仔
個人廢唔緊要，最緊要同主角fd

無左爆發力姐
個身型 技術都仲係到

tonight nineup
CHO Tammy Willian
Mount Jorginho Kante
Alonso Zouma Rudiger Azp
Kepa

技鬼
波又控唔停
剩係係到橫傳

信切有用仲蠢過信泛民

切跑都跑唔郁咁撚樣都唔出佐
撚狗都痴撚線

話咁快就一年喇
林伯爭氣啲 攞返個前四OK？

成個車區係咪得維園撚仔會叫撚狗做撚蛇

切以前做到啲盤球突破都接受到佢奠吓步
而家已成廢人都唔跑想點

又呢句

enough is enough

上次差d入波

接受現實啦切狗已成廢人

林仔真係好細粒

唔係話唔俾機會佢
但傷完個死人態度仲係咁有問題
仲以為自己可以好似以前咁踢天才波咩

根本就係廢人一件
高層仲要走去續五年

成個細路仔

獌隻AG得160

依家就算佢想跑都跑唔起啦踢意假應該夠班既

屌你官方ig出kepa神救
攞景定贈興

今晚又幫人起機

而家先知lamptey過咗白禮頓

lamptey>RJ

>>>>>>Alonso/Azp

Azp成條防線最穩嗰個黎

林仔真係幾ok喎

好快

呢球後插

第一下射應該有機會入

降班max aarons應該有人買

認真 今晚切入撚硬波

算鳩數啦
拎親波就甩
走位又無, 叫隊友點比
躝啦

點睇jamal lewis

Rj幾時有返態

傳高普之前話想買 做羅拔臣後備

RJ再係咁 我地拎返摸西返黎刷角大仲好

回購林仔

幾撚時睇到技術仲係到？

何輝勁讚林仔

林仔真心唔錯

林仔=小kante

我覺得切慢慢操返起緊 唔好咁harsh對佢

人地想黎英超都唔想見到你做後防隊友啦
你同kai講你離開車仔佢會更想上車

般矛出雙矮中堅

Dunk又多一場CS

Welcome!

好驚rj成長曲線廢過林囝

今晚就等到佢3點睇下班垃圾點踢波

點解我地冇早場 成日都要深夜閪波

蛅屎已成車區青訓condom
死返落去韋根啦

去做韋根legend啦

唔係破產啦咩

睇住獌李城狼隊贏波跟到3點再睇我車深夜西波

Upamecano's numbers 👇
Long Passing Accuracy: 87%
Overall Passing Accuracy: 90%
Passes into the final third: 163 [More than most of the European play-makers]
Chances Created: 8
Tackle Success: 79%
107 Clearances & 43 Interceptions
353 Ball Recoveries

Just one year left on his current deal and has a release clause of £54.7m.

Welcome

186cm
唔合格

好過180

獌個陣勁到

曼狗基本上100%的波

一年約嘅話相對冇咁難買嘅

林狗咪再試陣得唔得？

啲中下遊隊人腳已經少
而家賽程咁密俾著我呢隊夫添獌就放棄等下場先搏

唔試，用losing eleven咪仲死

屌你老母入直路對閪咸根本要訓住贏
輸左真係好撚傷
嚟緊仲要對水狗錫狗猁狗
一分都冇得再失

蘇蘭基識做啦

試野都唔係用廢人切玩鳩自己

過到屈狗先算啦

屌你老母
賽程咁密強隊根本有晒人腳優勢
試唔試陣都要訓住贏啦

成班仆街踢到咁垃圾

有個冇傷冇病既正常人唔用，係都要用個廢人增加自己難度，冇前四係抵死的

有冇人覺得搬狗件作客衫幾靚

成個zouma咁

仲未講防守死球依樣最on9既野，唔搞好根本冇得玩

呢到應該唔會有人J佢

@派精

ullm

隻般奴現場教埋隊友走位
我地邊個做到

反安=狗

中前場又唔撚輪換，佐狗呢啲應該出嚟踢返個態又唔撚出，切狗呢啲廢足咁多場仲keep住有得出

佐

過兩年好似a查咁人人高呼派清行得好前

踢sorryball 既佐

Ampadu

goal

般茅

搬狗

麥龜 好波

講啫，A查今季係有代表作但水平咪又係唔穩定，打啲要年年爭冠嘅隊就冇力啦

獌要反cup
allin 左你

咁窄都得

睇werner個幾場睇埋佢
Zouma咁撚樣，防守廢冇腦，手腳又係唔協調咁撚樣

頂盡1.5個波位咁都射到

80m

好撚勁和呢球

我又想獌輸，又想般尼茅夫降班，好矛盾

馬狗拉狗般狗普狗一人一粒好快反勝

On9

Plx頂實

其實"試陣"唔係太準確, 撚狗根本未有固定陣式

麥佳亞

獌輸IS REAL

放手陣間就會自爆反cup

般茅之後三場係熱 李 鏝後面先慢慢輸啦

又讓4

On9 要揀梗係揀輸波啦

福狗D罰球有D似樣

咁快又燈

般茅件新作客真心靚

slk原來28場英超都冇入波

般茅去呀

咁點解仲出佢

頂撚住呀

ddg應該下季收皮
巔軒上位

集氣

世青盃金球獎

般狗呢啲賤種波下半場就俾人炒返轉頭啦

洗鬼下半場咩呢隊西波

好似銀球姐

Solanke 有冇入過波

半場都唔撚洗追平了

greenwood真心好撚勁

輕鬆反cup

比人話新25雲

有機會 左右腳都射得

般奴有無咁勁

般奴加盟至今場均參與入球係咪過1

真心勁嘅青訓

勁過哂我地班廢人

英撚u21 最勁應該都係佢/Foden
阿狗成日J果件Saka 完全低一個level

今晚就變第5

見到雞曉哥head哂d高波

CHO呢

咩譚狗 RJ

唔係睇前四隊都唔知水晶宮，般矛咁多前車

半場就反cup

懷念

Bruno同pogba呢個組合其實都好屈機

攻勢一浪接一浪

12m都有埋

CHO,TAM,RJ,MM
成班比下去

反cup了

又12m

獌又有十二碼

李城落嚟得唔得

差啲捉到路

車係各種中場翼鋒都有，但係獌出Bruno，普巴加埋 Greenwood已經吊打哂英超18隊，除咗鏝

狼仔都可以殺上黎

般狗真係垃撚圾隊

究竟獌識唔識輸
買一個人可以差咁撚遠真係好恐怖

般狗

死落去永不超生啦

唉

Bruno同pogba創造性都好強
車中場係得高好啲

獌贏係100%既事
唔好浪費時間睇

要做5弟了

曼狗真係輕鬆全勝到季尾
上第3

唔好講般奴
嚟緊對手全部廢閪隊點輸

望李城跌落黎 好過曼狗啦 唔撚識輸咁

2 2

屌 炸

有腦有技術 傳射都有
好憨鳩林狗上場鳩陣

只要普巴生生性性
獌嘅下限唔會低得去邊

高都只係突破能力強，而唔係創造力強

都要車狗自己生性先得

所以要買kai

曼聯拎硬第3架啦

博李城跌落黎同頂住狼隊好過啦

其實狼隊都好似唔識輸
最好一場仲要對我地

今季冇第4 撚狗直接走啦 下季帶埋D英撚走啦

我地下季買左三個人 歐聯冠軍了

而家lockdown 無得去浦，可以專心踢波

好彩都叫買定幾個人先

坐足大半季第四都可以冇左
屌你老母啦

椰狗

benteke >>>> abraham

有啲創造力嗰個俾撚狗雪咗

快快手deal埋kai子黎

車係都有贏波，但係都係贏一球，猁同雙曼對中下游都有君臨天下嘅感覺，車係場場都係苦戰，未係奪冠材料

劫富濟貧有撚用咩

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

多謝撚狗 試陣 試到踢歐霸

證明其他隊一唔柒我哋就收皮
上季已經係咁

負碌足球終於玩完

撚狗 死全家

等睇今晚又出廢人

11月打後
唯一嘅連勝好似就係復賽前後嘅三連勝

大家轉睇李狗啦
獌第三穩陣

無左夏狗 差好遠
前場入球同助攻都廢到

下年有zllm就會好d啦

試個未買到既人真係R頭
最慘係個陣仲要冇ziyech werner
未你試到新季咪又係要再夾過

睇黎今晚安應該又會好勁 見大家屌轟屌得咁落力

首輪對屈福特球助攻

今晚傳奇巴仔ready

就算買到kai係同mm打8號位
後面單防中kante都係唔睇好

依家見巴鳩利都好過見廢人切

好彩西女人水左佢地黎

根據撚狗嘅戰術想法
上場柒完
今場kante應該唔再單防中

俾獌4殺再騎埋上去
今季真係縮入老母閪都唔掂

陣間狼隊贏到阿狗 分分鐘車狗跌埋落第6
繼續用四大中堅啦多多都唔夠輸

驚西咩
我地下年奪硬冠

但中堅係得呢4個 可以唔用?

嗰條Bruno成日都估到個波走去邊，佢d走位交波次次準

冇計 未完季都只能用四大垃圾

4殺緊啦
獌就打個三中堅防反
我地就妹住個波咩埋門都冇
之後一個死球就崩盤
後面d咩拉車馬斯亞占士反擊
輕鬆456

又入

噢可以轉台

果陣用衣狗，依家就用廢人，都唔知有幾多分係輸條友鳩用人

般奴有kdb 8成

般狗呢d垃圾隊
係得垃圾車先會輸
諗起tmr d傻鳩扭波

死都要用殘mm

般狗降班清人算啦

就係年年都贏到垃圾車

諗起都on9
11月個態差
死都要出佢
到依嫁佢fit la
上場又雪佢出疤鳩

只係希望出番佐狗

落咗去唔好再上返嚟

都柒唔過比鎚仔隊護級隊雙殺

撚sir話信任㗎嘛
1月打甩禁令又無中堅收購, 咁咪繼續用囉

今年負碌足球正式玩完 都係歐霸岩垃圾車

我地有冇人射到呢d遠射

獌狗依家個個都識入波 我車得CA同安識入波 打閪咩...

應該Goal of the month

安

除左巴仔 朗 禁區外應該冇人識射波

然後知佢地廢
都唔練防守

場場打到練波咁

袋狗擺明吹大左，人地綠木侵略性強幾多，袋狗剩係識痾尿射球，RJ就連老化azp都踢唔走

今晚對屈仔之前，車可能係以六弟身份開波

講真寧願比切狗再試下都好過巴鳩

垃圾車要贏AV都吃力

both

咁我寧願出疤鳩

用kante打防中除左鏝基本上都場場西啦

睇完復賽後既切
重有人撐

歐霸盃 here we come！

有普巴 + 般奴控場，前面3 件把握力又好 唔入射到入

佢再係咁散步mode就仲乞人憎過巴鳩， 巴鳩腦裝屎都起碼會跑下

切狗今季直接收檔啦 上場又HEA 傷到變廢人
之後幾場咁重要 留黎熱身賽先操啦
根本出佐高 MM 美隊豬 安 就係最好
佐高簡輪換 係撚狗扮戰術大師

車解決唔到防守死球問題同傳中球準確度問題，唔洗諗爭冠

失多兩場分隨時無埋

撚狗:我地唔練嫁wo

般奴激活哂個前場
比佢哋買埋sancho 不得了

希望今晚繼續用簡狗防中

防守死球進步一半都唔洗驚無前4啦

每年保到前四 已經要靠負碌足球
仲想冠

朗都係要空曬比條路佢抽
巴仔4 5個月先一球所謂遠射似d樣
然後9成上陣時間係度唔知做乜鳩

除非阿狗拎fa姐
唔係第六都有

冇歐聯唔撚洗諗Kai

車狗啲把握力
只係識妹下妹下

六弟

下年獌冇人斷腳穩入前三

獌中前場勁撚到！

其他隊好似冇乜人大傷次次都係得我車堆廢人斷腳，仲要傷親都係直接斷送職業生涯既部位

死球問題真係太嚴重，好似係全歐洲尾2差

同埋快d捉azp同呀朗每日斬夠10000球先好走

今季對白禮頓 錫菲聯 阿狗臨尾比人追和
加埋被鎚仔，獌雙殺 對般矛兩場拎得1分 輸比修狗 卡數 愛狗 好憨鳩咁都唔換中堅林狗死左去算啦

普巴都潛咗水好耐啦

華舒福 馬斯亞 綠木
普巴 般奴
Vs
切 咸 大袋
猛 巴鳩

以排又變番勁
有般奴又好似有番心情踢

斃在佢唔係傷最重要既部位仲有之前好似有新聞話佢詐傷想轉會皇狗

下年獌狗買埋sancho仲屈機

屌
你都唔好拎隊後備去比人地隊正選
雖然正選都唔夠打

我哋夠有美佐高安

Cech 話佢今年參加過兩次訓練

第1次pre season
第2次 球季中段 兩位年青龍門要踢預備組賽事 門將教練叫Cech上first team練波 幫手湊人數

早排lockdown 自己係屋企做守門訓練

諗起咸呢條小兒麻痹就火撚滾

兼任龍門教練

搵佢打可能好過kepa

會長落場吧

撚狗好躝

得罪講句中場佐高簡都唔夠普般馬，最大分別係人地有end product，入球助攻都得，佐高有助攻都要偷笑了
前場就兩隊都差唔多，簽左雲拿師爺後

頭套狗代卡巴叔就得，之前踢阿狗已經回晒塘

見到都把幾火

唔明冬季執著啲咩唔買ake
而家四大中堅真係四大雪糕筒

卡巴唔差得過kepa

普巴一個做到高狗佐狗做既野啦
上季仲有好多人笑普巴水貨，我真係笑撚到合唔埋口

..................

80m又來

李城入埋

最撚嬲係打得順果排就換第個陣
之後柒
屌佢老母

準備跌落第5

普巴 綜合能力根本就現今最強中場

普巴生性d一早做咗kdb

下季防守冇改善既話都係遲早等走人，四大中堅係柒，但未至於廢到中下游都不如，明顯係撚狗唔識教防守

你係咪首席反雞巴

第6

捷狗係咪傷左? 半場換走

已經跌咗

又來

蘇狗 迪鳩 TMR 真係中下遊水準

Cech解釋佢職責

負責同Lampard identify轉會target

說服球員加盟

所有談判 包括轉會費同合約 全部由Marina負責

屌越位

歐霸見

tmr直頭英甲水準
踢英超會怯場的

今晚失埋分就精彩，車區一定暴動，撚狗屎眼不保

對白狗都算 人地倒掛世界波
對錫狗係領先兩球失返兩球 多謝zouma og
不過呢度咁多場最撚嬲係對修狗 屌你老味我現場朝聖 比d垃圾表現我

唔係怯場
佢係真廢

Greenwood cls

幫屈狗起機

大家都係咁爆
Greenwood就下下咁勁射
大袋就痾尿

好似：睇你個on9仔

痴撚線

除咗切，其他都係撚狗心水啦

Greenwood係咪勁過晒我地啲青訓

18歲已經咁屈

鏝上訴幾時有結果

綠木隱形嗰場你冇睇啫

本身都不保

普巴輸俾迪布尼就係衰穩定性

個綠木咁勁 又話轟d青訓勁d 出到黎個個走哂樣

仲要本身後生啲

大袋唔穩型係邊場

kdb射波勁一班 左右開弓

獌狗買埋Sancho + 多個勁嘅中堅真係唔洗玩

出場機會多d隨時另一個haaland

傻閪車狗 青訓唔洗多㗎
一隻勁就夠
我地成堆廢人

CHO吹到史上最強青訓
射波廢撚過我

仲要雙槍cls...

青訓真係貴精不貴多
車d青訓贏哂都冇用
冇個真係特別突出
人地就一個90分加一班60分
我地就個個75分
係贏哂但對一線隊咩用都冇

不得不承認
係

以加都穩前3水準啦
普巴又走唔到
真係一個般奴改變哂獌

李城都入埋波

其實cho 真係唔覺特別talent
講天份美隊咪仲高

袋狗就算數啦，頂龍叫有潛力，同個勁字真係冇關係

傷之前都唔覺有乜靈氣
傷後直情變埋廢人

癲撚到

真係踢到練波咁

ake回家了

般奴真係cls
學何輝講佢踢過16歐國
冇人有印象
但呢幾年進步大咁多

唔通獌真係下年爭冠踢撚到鏝城咁

蘇狗真係死好命
明明食緊屎
咁都執到隻bruno番身

冇喇歐霸了

雞屌差D入波

不嬲都話袋狗最勁係扭
傳控射都係英冠水準
傷完之後連盤扭都冇埋

希望佐仔今晚表現一巴打落林狗到

般奴 9場聯賽6入球3助攻

首先要有得出先得㗎

都唔係好命
佢上任後買幾隻全部對板連隻ighalo都有貨

大袋最多識傳中，識撚射波，波波冇力射中間

最慘應該係鏝無得踢歐聯 但係第5係狼隊 車第6

呢件做sub算合格了

CLS 5球

佢傳控一定唔係英冠水準先啦
傳中全隊一定係前幾名先啦
佢係射波係英冠水準

人地so9對波run得順唔會隨便試陣
撚狗就順果陣最鍾意換第個陣試

bruno係咪勁過晒我地中場

係得我轟先輸比般尼矛夫

曼有般奴
好在車都有安仔

咁老實講，獌本身個陣牌面係幾好

同埋西咸
一陣間輸埋比屈狗

人地場均一場聯製造一個入波呀
佢撚做到咩

林狗飛機杯都無得拎

仲有普巴

傳中一般般啦
但你計埋短傳就絕對唔合格

識比助攻同入波既中場係最值錢

都唔知邊條盲撚頭吹，睇佢條訓練過人片全部都係擺兩下然後靠速度尻爆，完全唔識用技術呃人重心過人，仲未計佢d痾尿射球

佢哋正選中場計應該英超top1
普巴加般奴太屈

靠水晶宮啦

我地牌面都好架
三個中場好頂級
但最慘係無進攻能力
有進攻能力果d又唔頂級

我地都有平民版Bruno kovacic
但俾撚仔點左去洗厠所

我哋中場唔係好識射波

真 根本冇撚得比

唔好妄自菲薄
曾經我地都可以打華麗嘅進攻足球

不過戰術大師嘅野

好錯甩咗蘇蘭基

安仔突破帶波 回防
般奴能做到咩

高狗邊算係平民版

有傳奇巴仔同mm代替佐高

一定唔係一般般傳中
佢出咁少英超助攻都4個
已經係全隊第二多

咪再假膠害安仔啦

幾件中場都冇end product, 華石剩係識推波, 佐狗就剩係識長傳,簡狗就廢事講

記得佐高有場夾到

弊在甩完俾猁人哋再廿幾m甩出去呢

我地今季打得最順個段
中場出 佐+高+Mount / 巴仔
Kante 復出之後都無咩好野

我地d中場end product又冇 助攻又冇

d翼入波又唔夠多

又講end product悶唔悶呀
沙維小白影帝一定入波入到啪啪啪聲

好過睇佢

般奴係獌狗球探定蘇斯克查睇中？？我地d球探真係捉哂去槍斃都唔過份

咪上半季作客屈福特玩波玩到出曬事果場

般茅呢隊閪波
d錢去左資助猁奪冠

仲成日話咩翼鋒入波助攻少又點
你睇下獌多個進攻核心
又識入波入有助攻差幾遠

撚狗條傻鳩玩撚到前四都無埋

kante真係同隊波唔夾

助攻都要睇下個前鋒咩料先

人地前面mvp msn 中間放3個傳奇巴都拎西甲啦

我哋中場太偏向防守面

問題係佐高冇沙維小白LV，同埋佐高做到既野，普般都做到，仲要有埋end product，呢個就係世界級同一線既分別

淨係賺安仔肖像權同賣波衫d收入
車狗已經賺到笑

果陣人地前面三個咩料呀大佬

可惜比4大中堅敗走晒

進攻核心多到入波好似少過我哋

所以林伯想要個識入波既中場真係無講錯

高狗勁在扭波同傳波，但係打中場中位扭波係比較次要既skill set

永昌宮唔似入到波
燈一燈先

撚狗黎緊贏唔到3分 一定死全家 我屌你老母

垃圾車啲傳中咁廢，咁比有乜為

你都識係呢個時候搬前場出黎講
咁點解你唔諗下車前場先係最大問題
最有end product得美隊一個
戰術大師得閒又鐘意雪下佢

但撚狗唔係咁睇
下年仲想棄晒佐高然後出猛kai簡

車仔啲青訓真係吹大咗⋯獌嘅福仔同綠木⋯

沙維西甲成100幾個助攻
小白西甲都接近100個助攻
以加我哋中場做唔做到

小白係疤/西班牙國家隊入好多關鍵波
北京電視機球絕殺都係佢射球世界波

佢個位推進傳送好緊要喎

作客入兩球，其實夠用
但我地後防有能力失夠三球

買唔到kai=傳奇巴仔+mm

人哋係季中般奴嚟咗加重賽之後普巴復出先多威脅點

自行散班啦屌

比佢推過幾件又唔識自己埋門 又少助攻

我哋咸爺幾撚勁先得

上場冇一球係自己組織入返嚟⋯

遲下好似仲有個mejbri

水晶宮咁樣送禮

沙高我屌你老母

撚狗後果自負

沙維西甲入58球 小白西甲35球
但人哋1個過百助攻 一個接近100個助攻
都比人話end product差

唔知點解覺得買到KAI都無佢地般奴咁勁

撚狗眼中既巴鳩利啲所謂前插能力我真係唔識欣賞
今晚贏唔到我就真係想插佢

Vardy都起埋機

祖記買撚左中場
如果唔係 賣佐買Kai
反正林伯都唔用

今晚無3分就預備打歐霸啦 撚狗

般奴遠射，致命傳送，中場指揮

但球會都擺個態出嚟冇前四都唔緊要咁

因為呢個係因，玩陣係果

一陣狼隊贏阿狗，歐霸都冇得你打⋯

一陣贏都冇用
要作客晏菲路你話我知點贏

諗起真係唔抵
因為4大中堅就冇得踢歐聯

普巴都打起埋

同狼隊爭第5算啦，搏鏝無歐聯踢

計埋呢5球我哋入波都仲多過獌

譚狗繼續想隊波圍住佢踢
唔肯做吓角色嘢就一定死鳩緊
幾多波上到去，因為佢斷咗
企喺到擋隊友

我覺得應該用zllm同般奴比岩d
不過獌成日係葡超汁貨
我地係法甲

今晚一定要贏

做六弟專心聯賽了

人哋上半季柒啫，我哋調返轉

用Kante 拎冠除非中前場進攻好勁即係有夏狗嘅車
Kante等於奢侈品 實在唔係以加隊車用得起

可能唔賣佐都會買kai

輸畀咸狗真係攞命

之前拉開6分 屌你老母依家輸1分

佢有佢留隊價值
可惜撚狗要玩殘佢

開季我地d人傷哂
無得試陣 迫住出最強11人
宜家好返哂 可以慢慢試就出事

之前對中下遊派勁多份出去 CLS

As it stands, Chelsea are out of the top four for the first time this season since 19 October 2019. #CFC

原來車狗傳中數據英超top1
但係睇落廢到仆街

屌你老母作為強隊入直路對住啲下遊根本一分都唔可以失

用基奧特嘅話先有威脅

扮戰術大師，想改球員踢法
有咩事就懶短手狗同雪高狗畀巴狗上
美國狗都係場場有貨交撚狗先肯用吓

主要係擺佢踢主攻型球隊
好多隊死守唔搵人mark 佢都交唔到靚波
變左好似打少個咁
佢去d踢防反既球隊會arm踢d

成日出咸唔出豬
傳中都無人頂

上場WIN就前3
一場就天同地

曼城上訴失敗應該6 7 踢歐霸？

車7左幾年啦

美隊 咸 簡季中都傷 何來好返曬

講真，頂級強隊防中既用波能力最少要有馬迪狗既級數

今季對下半版柒撚到 輸左6場波

記得有場作客白禮頓又係無啦啦收起有威脅既ca, 轉個頭就比人倒掛收皮

派左勁多分

不如佐+艾馬狗換Dybala+Sandro啦！

雖然我鍾意佐

中場基本上冇問題差唔多每次都係後防爆炸

講用波能力，kante前面果2個都唔係話好好

譚狗而家入球荒越踢越撚急
心雄想入波踢到屎咁，撚狗仲話佢踢得好
豬蛇又咪係想入波，但人哋上場識做選擇

都唔係
有幾場真係攻唔入輸波，例如啱啱俾人大炒嘅般茅

運唔到波上去做進攻咪有問題囉

武肺前嗰啲都算鳩數
復賽後俾你贏埋鏝lead 5分都嘔得返出嚟

對下半版輸果6場輸少一場都已經差好遠啦
憨鳩撚狗 唔撚用佐 冬季又唔買中堅
搵隊波較飛

換嚟做乜有zllm有雲狗 正正經經買個中堅啦

魯迪加一傷完就走曬樣
而家女人係最正常果件

禁區永遠得一點

係iq150唔用運到波嗰兩個 人我哋有

下季有新人入黎叫人踢歐霸 撚狗屌你老母

但復賽後d波好多場都西, 真係靠-6

譚狗生得咁高有咩用

女人都唔正常根本冇個正常

今晚繼續learn

譚狗如果下年都學唔到豬sir7成功力
可以走亞衣條路

老老實實隊波前場最大問題
係中場鳩猜輕輕鬆鬆
一入到final third廢到仆街
mm又炮彈直線
安又時間停頓
其實不論豬蛇譚嘅把握力都唔係出色
基本上final third嘅傳扭控射都係美隊做哂

成隊而家真係得高狗連到波上去
連接返中前場，但撚狗唔係幾鍾意用佢
要試吓巴狗

翼鋒得美隊一個識搶點
柒頭安 就不嬲都少入攝
柏度又無咩出

佢覺得高無end product

前場最大問題

武肺前d進攻其實ok, 起碼運到上去做到機會
係前邊把握唔到, 一武肺完連機會都創造唔到

易傷版世三

巴克利呢啲15m貨打下後備盃賽輪換下真係幾有用
弱智撚狗當佢正選咁嚟出

叫前場做好啲手腳協調先啦

撚狗呢D英冠料帶埋D英冠仔去番英冠啦
下年買齊人唔洗靠佢D青訓足球了

基本上後防都冇救架啦⋯諗下點樣將七成控球嘅優勢變成真正有威脅嘅埋門同入球仲實際

明明連贏鏝李 係要對護級隊就柒
場足總唔輪換都憨鳩鳩
真係以為個個都係佢自己體能好好咩

柏度值得多啲機會

只少豬加美隊係鐵膽
Mm 安輪流踢
咸真係得個快字
打弱隊人地10個係哂後面佢就完全隱形

柏度就算啦

件件都瞄住個龍左邊射

呢排巴仔打得好d，撚狗又神經發作，出佢頂華錫

撚狗剩係諗住喺人地半場點樣入波
其他嘢完全唔洗考慮

Odoi出返黎
Pedro板都唔洗坐

佢而家有亞衣7成功力

佢啲入攝配合仲有啲料到㗎

而加下季一定要大破大立
柒頭安千祈唔好續約
唔係以林狗性格只會係咁出佢
逼佢哋要買過隻翼好過
以加進攻真係好廢

見到撚狗咁樣用高狗真係想嘔血
成隊最世界級嗰個要同波牛巴狗爭正選
仲要唔係必然

我覺得解決左前邊進攻問題
真係做到雙獌果種進攻
後防問題真係無咁急
所以一定要博一鋪買齊雲狗Kai狗椰狗

真心？用錢執後防緊要啲喎 同埋zllm嚟到應該打rw位

亞衣係柒但都唔會屌隊友屌隊長

今晚唔贏真係玩完

唔敢睇了

分分鐘買到Kai，撚狗都係拎嚟做M狗後備

同意唔識攻真係好大獲
對下遊球隊就係要攻到佢哋仆街
我哋就老鼠拉龜比人打反擊

唔想睇，三點

係呀一定會

下下冇人走位見到以為lag機

好似唔識走位咁，圍住人哋禁區傳波

好似獌今場咁
打中下游
後邊唔穩
前邊攻到佢仆街
根本唔洗驚
你食哂中下游起碼保到你前四先
之後想奪冠先執後防

希望對中堅爆翻次頭 戴翻個頭套會好啲

呢樣同意，用呢班老臣踢多季結果只會係重行舊路，三三四四上落

似kovacic同mount爭一個位

屌你老母場場3點係咪on9
好撚驚下年要踢歐霸又變呢啲on9時間

其實都岩
好似世三咁
我地先汁到美隊
宜家太依賴安
但佢end product 只係岩岩合格
不過撚狗肯定續

Pedro係有心冇力

死得啦咁就，MM擺明契仔黎

真係唔打算搵kai打9號位?
wener當翼?

好彩聽日放假

今晚又被屈狗大炒
最後2輪輸埋比猁狼
下季正式脫歐

兩點德國杯決賽

未打就認輸

近年黎得安76拎英超果季
同摩買法比哥狗果季
係進攻叫比較好

驗貨

沖完涼推爆廿版

可以撐埋皇馬
Hazard贏西甲 車有錢袋

有冇人同我一樣覺得冇歐聯就寧願歐霸都冇得踢

有幾多

呢幾季冇前鋒真係攻條毛

撚狗買人其實幾明顯
Werner Ziyech Kai 全部都可以打兩個位或以上
證明買返嚟都係會試一排陣先知放邊

學conte咁拎返個英超先啦

上年贏過乜都夠
好似干一咁專心聯賽

切同kai爭啦

切狗夠撚料爭咩

連勝嗰期中場用高佐順到仆街

玩fm皇贏左西甲
袋左4.5m

其實我覺得買到kai飯狗踢歐霸都是撚但
雖然無歐聯收入大減
但過到ffp就算數
下季再睇下撚狗教成點

仲有馬達+水貨嗰期
兩個自動波都OK

感受到車迷嗰種崩潰

女人達 西瓜恩

撚狗我屌你老母
冇前5係輸自己

真

唔係崩潰
只係覺得撚狗好戇鳩

今晚真係淆 一輸前四就係咁先

望阿妓贏埋狼隊的話
4-7位只係6分波既距離

新兵嚟講淨係對椰狗有啲期望
雲狗就冇咩期望

踢歐霸要浪費兵力，舟車勞頓
英超變閪時間，星期日/一凌晨
獎金/波飛又唔見得好大收入
仲要已經拎過兩次
寧願冇得踢

其實而家個勢頭都冇咗九成

最以陣其實係
美隊 豬 安
猛
高 佐
打強隊就簡換佐
但都唔知有無出過1次

同感希望Werner有Vardy7成

歐霸咪比d後備/幻幻玩下
如果撚狗連歐霸都出正選真係屌撚到佢仆街

其實撚狗12月開始自爆 重開之後戇鳩多兩錢重

佢skillset真係有啲唔嗲唔吊
翼又翼唔曬，鋒又鋒唔曬

雲狗啲傳控停都幾差
搵佢打翼嘅，唔係打防反都廢咗九成
再加佢埋門又一般，垃圾車邊有咁多機會畀佢浪費

隊波廢
好似干2咁見到條中場唔開胃
或者摩三點出人都冇態
咪認命囉
但依嫁係明明後備有班勁人
但場場係到坐

拎到前四再講啦傻閪撚狗

一樣 唔知撚狗搵雲狗踢翼定係前鋒

主場連續輸比西咸同修咸定唔知邊隊
呢2場鳩撚到

博第五有歐聯算9數啦

冇R聯踢Kai狗都唔知會唔會考慮加盟

最後直路嚟試陣 我屌你老母啦

當Kai狗傻?

下季先叫見真章

今年冇得買人 夏神又走 用左今季見到隊波有咩問題都叫無浪費左成季

只不過呢家有望前四姐 我覺得下年要屌先屌

今晚又睇巴仔正選

有冇人解釋到點解撚狗咁有自信買到kai

得個快字
其他嘢又一般，冇咩特別出色

上半季其實製造好多機會無人入
係下半季進攻啞哂火

干2係見到前場兩閘唔開胃

Kai狗:留多一年過拜狗算

好多時比人壓逼
就真係差一腳波去轉守為攻 反擊機會
佐高就係做到嗰腳波

屌你老母戰術大師

輸西咸有咩好講

前面個啲餵到埋口
TapIn都可以錯腳步唔撚入

場均3.6射入28球8助攻
又唔係真係咁差
一定好撚過以加前場果堆先啦

話晒雲狗今季fit到咁 過往數字都唔錯
做咩個個0期望咁濟
係咪睇佢兩場太公波就灰到咁

其實呢組數據唔係唔差咁簡單
真係睇撚狗點用佢

下一季
豬
雲 美 耶
高 佐
保證順到仆街

巴克利原來今季英超仲未入過波
成撚日鳩射都無

問題係德甲防守水，加RB大把機會
嚟到垃圾車有冇機會畀佢射都成問題
同埋而家翼位一定左美國狗右椰狗/安

一個疤鳩搞掂你

auba當年又係咁講
到頭來神射都攞埋

前面加個咸狗

最撚戇鳩係撚狗用巴狗用得好開心

3.6射其實一d都唔多
佢打歐聯都4入球2助攻

不過公道咁講
我覺得撚狗可以比時間

其實第5 有歐聯既機率係

位既野好死既姐

等緊開波係咁架啦

買埋Kai 之後，最後一場先至失歐聯位就好笑，水左成班友落搭

我地創造機會其實唔差
big six黎講第3
只係差過鏝利

都6，7 成嘅

但唔係爭四最後直路左試右試

佢唔撚咁憨鳩死要保4大中堅
同正選出巴克利棄佐高
根本以佢光環只講買人嘅吸引力
已經好撚過干沙
但係偏偏佢咁撚憨鳩

後備料拎嚟做正選真係屌佢老母
仲要係bench高狗嘅前提下

仲有唔練死球防守真係好撚白痴

買左ake好大機會變5大中堅
但棄佐斯高真係幫唔落

係咪又同頭套狗私下氹掂咗

車迷嬲到

其實點試陣對閪咸都應該要贏

16毆國20歲only
未成型

今晚唔出佐狗 撚狗躝

可能林狗水鳩佢跟佢學嘢做下一個自己
始終林狗中場入球能力真係歷史最強

人地球探眼光好
比著車去啲二流聯賽實買埋啲垃圾返黎

好地地踢緊前鋒
黎同你做最多入波中場
仲要同疤鳩爭位

Cls 倫敦金咁

專係法甲 巴閪 同英格蘭本土探垃圾

佢不嬲都係踢中場多架啦
攻中踢左17場

當年西女人d交易真係交左好多學費同時間

右翼同中場一半一半 前鋒踢左幾場

講真 如果傳佢你地咪又係屌二三線聯賽人

前鋒右翼幾場 大部分都係攻中

打得最好係右翼同前鋒

好容易je
上次晏菲路贏2比0 謝4冼腳
再上次晏菲路贏2比0 謝4 back pass

Ajax啲人出哂名啦

條友似放風水佢嚟姐 係咪真係有諗佢戰術真係鬼知

對上十幾個都唔掂既時候好難唔屌

痢狗係醒目既就應該好似當年君子回傳巴哥一樣，放水俾車狙擊獌狗

都唔係唔掂咁簡單
直頭廢到場都冇得出

般奴 同 椰 係本土聯賽係數據好好
打歐洲賽都好好表現果堆
二流聯賽走去買28歲仲要後防果d就真係不了

威一輪收皮咪行返達仔條舊路

講真 幫左佢地提早奪冠就醒少少比3分黎

來要見到 果d 陷家產 四大中堅都想走

莫拉達本身意甲西甲都唔撚係勁
根本從來都唔係多產
Timo後生過佢入波已經差唔多係佢一倍

見個19教練先想吊頸

其實冇得好怨
人地獌年年大洗錢 又有野心
你個油王又唔科水 又唔上心 有錢佬想收購既時候又唔肯賣盤 近年有足總杯同歐霸杯執下已經係超額完成

今時今日仲話無洗大錢
.不如問下球探教練d target 先

某程度上你班迷安都係

淨係1718買干地堆心水都駛左唔少啦

所以呢單雕算好 達都賣得走 應該點都唔洗蝕

仲講緊唔使錢又印像派

對比獌已經差好遠喇
山狗，普巴，迪馬利亞，馬斯亞，般奴，lukaku, shaw
個個都幾十m,100m咁轟落去

你唔望下猁

老實講安一定有用 你講嗰班迷安假膠佔大數

早幾年如果肯買右翼已差好遠啦

淨係班dllm都唔少錢啦

當年西女人同干daddy既權鬥太慘烈
再加上煙sir 咩都唔理
買左一大埋蟹貨
咁都可以贏到冠真係太幸運

都買左好多
沙拿古亞達度
冇個得姐

有夏神

等陣真係夠膽死唔用佐狗/用三中堅 撚狗好躝

我地轟落去雞巴都100m 咁轟
美隊個價都幾冒險
始終美隊已經比山曹食左正選位

佢點會唔夠膽唔用美隊都仲得

今晚見到個陣無佐就唔撚睇 屌你老母 一定閪波

以前隊波7下7下個陣仲有夏神可以依靠 依家真係搵唔到代替品

買果d好多都唔係first choice
干狗想要lkk 條8婆想慳果少少錢 就去買個morata比佢

收埋美隊都仲得啦
呢一年有咩未見過

雞巴係燒到埋身先肯轟

其實啲比利時撚都幾勁 唔計世三都買過古狗kdb 2隻一線 廢啲都有tielemans dendoncker 有冇球探會睇比利時波

馬達同法比之後我地隊已經冇識組織嘅人

佢17年先踢國家隊喎

kepa係高層on9
同埋259

般奴都係得25歲 獌有排玩

呢單同賣馬迪真係好傷
本身第二年都仲係爭冠隊伍

睇比利時波個球探好似退左休好耐
反而近年鏝青訓入唔少比利時聯賽產品

Kai狗打單箭頭

猁買VVD Alisson
車就買魯迪加 Kepa

allison果陣嫌貴 結果買左個仲貴既kepa
古圖狗

咁應該何輝係講世界杯
太耐之前聽佢講唔係好記得
一樣都係對佢冇咩印象姐

本身都係我地first target 黎
但領隊係干或者煙對人地高普
邊夠人爭

人地追住高普條撚黎含有咩計

唔係嫌貴 人哋唔肯黎

其他位唔補 淨係靠夏好易搞到疤咁

其實我車買人已經好過好多隊
之前馬達 法比 哥斯達 夏神 舒爾尼 卡希爾
而家都仲有豬腦 簡迪 a28 柏度 安仔 美隊

係買後防啲眼光柒 中前場其實幾好

Rüdiger都算係咁
果d乜鳩djjdj hector真係擺明hea你
再睇埋果堆scout list
講起就燥

阿狗幫拖

好想要saka

迪加未傷前好撚勁 傷完廢過天神

續左約了

撐住

頂多叩比較平穩
從來都冇好撚勁過

多謝干2啦
d作孽到依家仲還緊

有場守死salah係幾好j既

唔係hea鳩嫁
班球探以為佢好似羅拔臣咁奇貨可居

阿狗加油

When asked if he played a part in the negotiations to bring Werner to Chelsea..
Petr Cech: “I would love to say so, but at our club there's only one person that makes things get over the line or done, which is Marina, obviously,”

Marina

阿狗如果贏到以場都已經49分
車都係多佢哋5分
除時柒起上黎衰過阿狗都得

幾時先可以睇到有勁既閘位拉邊
每次中間都比人焗到仆街 冇世3死去根本冇人踢得掂
兩邊空晒都係冇用
傳到過去 企定砍波勁易block 又唔識落底

Alisson好似係唔想出咁多錢 比猁搶左先

kepa關佢咩事
卡吐肯續個陣又stop咗
Rudiger係傷完先廢姐，本身好地地

Allison係因為無歐聯踢唔嚟

唔係 我地出夠左錢
係Alison 拖9我地

清佢堆垃圾難過買人

佢追高普條撚含姐
Kepa根本係轉會操作失敗既產物
一係你就留卡吐，一係就一開始買人
佢老母拖到最尾個一兩日就仆街啦

同1516蘇馬一樣，成堆垃圾係度突然有個正常既你咪覺得佢勁
之後就打回原形

#689 靜鷹鷹鷹 • 3-10
3. Courtois

Courtois係18年3月已經同Marina講左佢唔會續約，主因係家庭既關係，Marina表示明白同理解，應承左Courtois只要球會買到新門將，就會即刻放人，但都比左心理準備Courtois，萬一球會簽唔到替代品，佢就要留隊，完成埋最後一年既合約。

球會的確有嘗試引入新門將，但種種原因(轉會費、對方興趣)而簽唔到替代品，所以安排Courtois 8月初歸隊時，搵Sarri同佢傾一傾，希望佢可以完成埋呢年合約。

但Courtois眼見球會錯失一個又一個既target，而過兩日佢就要返球隊報到，於是開始心急，決定罷操逼球會放人。

最終Courtois無歸隊，球會知道唔會有彎轉，亦唔想蝕左筆錢，決定放人，最後急急腳咁簽入Kepa。

More:

係3月同Marina既meeting之前，其實Courtois同佢爸爸呢幾年都唔少次公開暗示明示想去皇馬。球會開比佢張新約佢都hold左好耐，因為佢一直等緊機會去皇馬，當佢見到皇馬簽唔成Kepa之後，佢就知道機會來臨，即刻搵Marina解釋同透露佢既決定。

259罷操呀
班19高層好似冇諗過咁
最後又panic buy
屌你唔好話alisson
leno好似先20m

罷操又點
唔肯出咪扣尻佢糧

迪加傷前都叫合格正選
傷後就變廢人姐

咁都係要買龍

所以咪話係操作失敗
人又說服唔到又要panic buy

你望埋阿個賽程先，李城，利，熱，佢贏曬過到我地，都抵比人過啦

其實罷訓應該都唔賣
佢最後都會為左狀態去打
可能最後續到約
衰左都係無左少少錢
獌都係咁樣留住左ddg

好彩查奧爾射波廢差d追和

傷親都變廢人

傳奇巴仔+mm

又出巴囝

話左一定有巴仔

高傷咗

杜哥利 甸尼死球搵食都死

好擔心美國狗踢咁密會傷

屌你老母

又冇佐

屌你老母又唔出左 訓教 含家產啦撚狗

又疤鳩
唔好比我睇死60分鐘換廢人切上黎

CLS

又巴克利咁唔使睇啦

佐仔又無 又傳奇巴+mm

出巴鳩都唔出佐

用人唯親

屌你老母閪

訓教算

lb cb st都肯換就係唔出佐

屌你老母 撚狗立即死

可唔可整傷巴狗

撚狗真係好痴鳩線

佐係咪confirm左賣冇理由唔出
James唔該踢好啲

冇佐可以唔洗睇 打機算

搶分時又玩野

簡迪單防中到季尾

睇完個陣瞓得lu

撚狗真係弱柒智

郁民.gif

屌你老母撚狗
唔係好撚鐘意試陣嘅咩？

上次對西咸都證明咗唔得啦
唔撚轉番用佐狗？

留明睇傻閪簡狗波都造唔撚到上去

上次講左
Kante單防中 = 無Jorginho
因為Lampard覺得Jorginho唔可以踢前一格
睇黎Lampard暫時滿意Kante踢防中

P牌教練撚狗想玩鳩車路士到幾時？

撚狗反佐 中場要組英法聯軍

撚狗係咪唔想打歐聯 早講

期望happy狗後上一扭五入波好鳩過

其實都估到

我諗撚伯下年都想用簡迪單防 呢家到季尾都會比佢踢曬練定

感動既係佢出豬蛇 如果繼續出譚真係屌一聲

佢連譚狗踢fa cup嘅表現都覺得好

冇佐狗 運波個半場都難
諗起兩隻中堅放長傳派波就想笑

佢係唔係寧願無前四都唔出佐

預備失分

高狗呢！高狗呢！

簡狗屌你老母

感動嘅係
肯放棄迪加

用左換藍斯算啦
又英人
又後上
又b2b
岩哂撚狗

29歲先嚟學造波

好彩無迪迦D垃圾分邊 上場差唔多全撚部出界 我屌你老母

咪尻斬比豬sir 2傳

我屌你老母臭西死撚狗
又冇佐

明明之前高加佐既助攻力
連譚狗都可以入十幾球

佢會用MM同巴鳩去做build up la
同埋盡量係右邊出波 所以如果build到去左邊底 都會回後轉去右邊出波

講到zouma唔會咁

咩陣都好對家有死球大家咪一樣照㩒平安鐘

呢個就抵撚死

夠膽就咪撚出CA

今場靠RJ出波比豬sir啦

傷左嘛

搵巴狗做build up而bench高狗
撚狗都幾funny

主攻Kante打6號位本來就錯撚哂啦

唔係話傷左咩

係傷左

James d 防守

高狗應該傷左
但對中下遊無可能唔出佐
已經比左1場學費

巴鳩
左擺右擺 傳極傳唔出

中後場幾件都用唔到波

一日爆一post 撚狗躝啦屌

對面殺龍霸正選

快攻傳波傳去人地後面

衰撚過干二

甸尼想頂幾粒 講就有

佢用兩隻amc build up呀

佐踢唔上前一格 鷹都講左 同埋撚伯應該覺得佐做唔到簡迪果種recover同守防反 所以唔會放簡迪落sorryball個位

阿狗做到野

阿狗2:0

干二係碼係專登
撚狗我睇唔透

佐仔

主攻出kante 分波又無佐咁好 到底150想點

都唔撚知真傷定假傷

好似上次CA事件咁

recover完比返個波人托柒咩

屌你老母 撚狗

佢都係駁腳，右邊主要用安去做

巴鳩會插halfspace 呢個係佐做唔到既野

根本冇佐/高就等含撚, 都唔講前場仲要得兩個人叫識入波, 仲要入埋都唔夠後面輸

英人 肯入禁區
撚狗：ok 正選 say no more

傻閪到 將下季嘅野擺喺爭4先嚟試陣

Good Bye Jorginho

今埸又輸了屌你老母撚狗

留名等睇蘇馬一陣又爆

林sir鋪排緊套戰術

Focus右路傳中
多d人入禁區搶點 （前鋒，左翼，兩位中場，Alonso)
Kante留最後 比兩位中場可以放心入禁區

被受傷

mm+巴膠

呢2條撚樣D分邊真係

理撚得你用乜撚青訓
雪佐狗 用疤狗正選已經夠躝啦

我覺得佢啲兩場無之前sorryball甩咁多喎

兩件垃圾中場零創造力
唔係以爲鳩跑就掂呀

其實林伯係咪想賣佐，今年唔會有好價喎

巴狗條波牛傳腳波都未掂 又妹
可以靠佢build up到咩

撚sir玩撚夠未收手啦

係 見到啲兩場 如果唔係流暢左邊過到人 塞車既話 會回後轉邊去右邊做 之後巴鳩 安 同 azp rotation去希望插halfspace出波

拜狗1:0

welcome kai

所以我一直都想佢走 但呢家切未上得返力 都無撚計 所以結論係買Kai

回傳比兩個中堅
再長傳比對面嘛

撚狗

傳你老母中咩屌

Kai 真係吹大咗

我真係好撚鐘意佐真奴

巴仔帶波護波都成日甩 mm剩係識後上
個中場毫無創造力

如果真係想用佐 就會變左簡迪踢巴鳩個位

所以要買Kai

呢個係一直以黎既問題 所以先要買人

根本無問題
簡狗d入涉好過巴狗

明明可以猛佐簡
係要出猛簡疤

撚狗根本就係想要個般奴 打巴克利個位

高佐俾波牛騎住好撚無肉

慶幸既係正選係豬蛇 唔係㺂

同埋Lampard套理念偏向Mourinho果套
新post再講

今場可以留意下 但會用MM同簡迪駁腳

你識咩
疤鳩一射
撚狗濕哂啦

等陣巴仔戴帽打你地幾巴

唉屌...